黑粉慘遭打臉，(G)idle最新fan song牙琦米妮親自製作廣受好評

好聽到癲
全部成員都極有才華
話孩子們係小娟朋友隊個班hater仲有咩好講

首歌D歌詞咪又係消費小娟

係關於idle既歌 冇消費

重醜俾佢地出歌嚟反襯自己作啲歌幾正 陰毒到

我老婆不嬲有才華
好想for you出韓文版

有支那雞，不了。

認錯隊？唔知你講邊個

好似寫左一部分了

咪雞蛋裏挑骨頭

佢好正啵

500蚊貨色

係
佢有唱過少少

邊到有？

原來有埋泰文rap